有的只是男人的浪漫

的士司機們的餐廳，十幾年吃同一家，沒有名字，沒有餐牌，有的只是男人的浪漫！